（開戰在即）美國總統發表演說振奮人心！

上呀！ 各位69戰士！